求救，主子佢......

主子訓左係大脾，我又未沖涼，郁唔到，點算

我都試過 一郁就整醒佢 然後比佢爪左野

我相信我主子會出口

我會伸手摸到佢反肚然後佢自己碌左落床